想問下dasdasa今天食咗藥未

佢病情好反覆

點能樣牙

關心下院友有錯?

ching我發現上次開錯藥俾你

同連囝舉報左

yes
舉左你

不嬲都話dasdasa痴線

佢以前住過三年青山......有人想知再講......

院友

我以前有一年住佢隔離房，佢好撚癲...

講吾講刀死全家

喂左佢食了

訓啦監躉

佢試過性騷擾50碎既姑娘...

小雪

屌你牙老屈 明明3X碎

個樣後生姐

人之常情

牙賓好球

建議你都入去，青山既治療幾適合你

你呢

樓上全部入青山